開台打芒亨，有冇人想睇？

直播雙刀幫冰呪龍修腳皮

K冇人識你啊

想睇貓車

你開聲開樣就睇

是日靚巨龍

即刻入嚟

星日靚貓飯

是*

唔開cam就不了

無人想睇你個毒能打機

你修皮。

無技術點睇

宜家唔興技術台

冰牙都卡
睇你條撚好過啦

咁重口味

米色拉

係就快啦屌

唔出聲又或者唔出樣就咪開

想睇仁王2

得pc
無仁王2

打lol我睇

幾時有得睇

支持

想睇臨界碎

我可以色

冰牙都過唔到睇條撚咩

過咗了

非

想睇你打定仔

想donate樓豬

最少都50美金

你係咪學達哥先

我學國動

露奶？ 不安

電子男妓？

G持

印度佬一唔一齊打龍

岩岩俾碎龍屌打完

好COUNTER我用銃槍
檔又會俾佢爆炸
地下又多野

之前用長槍打到想死 地下啲屎漬爆炸擋唔到 又冇得碌走

法唔法國冰牙難打過迅龍同埋斬龍

碎龍仲難打過冰牙

你嘅存在取決於別人嘅想法嘅咩？

我既存在係天地造化既奇蹟